飛機師行內學歷

想問無degree ge機師會唔會難撈d?
比人歧視？
其實香港有幾多飛機師係無degree

利申：
自己係英國考曬ppl cpl
宜家有frozen atpl
quit左u
本身讀phy,因覺得曬時間

你有PPL CPL 夠晒做了

ching
無degree唔會比人話咩？
雖然聽過好多出黎做野ge人都話只係頭1年睇學歷之後唔理，
但始終覺得大學畢業呢個title好似當下社會無會比人歧視。
有無多d分享下？

巴打 我下星期就考1a 介唔介意交換tg傾下計?
想搵study group, 自己都有prep過下PHAK

巴打好有錢
放心,呢行唔睇學歷

英文要好撚勁

小弟ielts speaking 8.0
無問題掛，
行內英文其實唔覺難

我無用tg

想問下你自己考哂牌Total用左大約幾錢

你既然有料既一早Apply Cadet Pilot仲好啦

機師英文先唔撚勁

英文過關就得
D term 好難記

我自己有曬呢d licenses,
如果報國泰仲要唔要跟距地去訓練咁on9?

有錢

會好on9呀，可能佢都覺得冇必要入cadet
但你夠唔夠鐘考senior entry??

不如捱多幾年去儲鐘入airline好過考cadet

agger

那有錢 你老母

我啱啱grad都諗住温一兩個月書 12月一月先報 上面巴打下星期1a 你係幾時apply?

咁就想考你訓醒未

個frozen ATPL 你係比錢儲返黎定做返黎？
聽聞有英藉都唔易搵工
PS: CPL + unrestricted IFR

你無Multi IFR 得噴農藥同跳傘你做

利申︰CPL Multi IFR

睇章程﹐AE 都要去半年
我以前阿Sir 去左AE

想問下 如果我完全0飛行經驗
冇讀過任何飛行課程
係咪完全冇可能考到cadet 去 training？